[梁家俊復出大殺四方]一月七日沙田日馬討論區

家俊

阿 kit 要忍手呢個禮拜唔好搞佢住
要集氣呀～～～

淫kit尋日先開完刀

家俊係咪因為淫kit大肚冇得扑嘢先咁勁，大家有定心理準備佢嚟緊狀態會大幅下滑

留名

戰爭奪秒唔跑經典一哩？

唔夠跑

星期三冇馬賭

(報名區) (12月29日 星期五 開始接受報名) (第三季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

五十五十 +13分 112
爭分奪秒 +2分 111
何良過百分馬

睇好家俊仔要搵奶粉錢繼續搏命

五十五十 獨贏 $50.50

本來跑到二班跑三級，蝕8磅加13分合理，其實賺左。

蔡神仙星期日又成手馬

我開左新post-.-